[一人N個]成功跳閘嘅經驗

朋友今日下就跳左青衣中環旺角 毛都冇少一條 望一望後面冇人就跳左 輕撚鬆
大家拋玉

831cctv

近兩日我已經咩閘都跳過曬同爆過曬

1.旺角個款新閘用力頂一頂就會開
2.三腳舊閘就拉後再大力向前Chok就過到(唔洗真係超大力，有女仔Frd試過都夠力過，但第一下一定要夠力)
3. 西鐵啲閘頂端個位係軟膠來的 Zip過去就得

尾班車同少人就直接跳欄出

you are the expert man.

前幾日冇人守好順利
呢兩日突然多左職員
不過買左最近嗰個站嘅特惠飛入

青衣係咪撞唔開三條柱個閘，我平時係青衣跳開，琴日想試下撞開個閘，結果頂兩次都頂唔開，仲要搞到勁大聲

第一次跳
以為要好力
所以跳到勁高，周圍d人都眼望望

到出閘因為有咗經驗
所以輕輕一下就過咗

突發 831有個手足走咗！

831 CCTV
btw 次次都係jump

大學站出口比人拆cam輕鬆跳

不過我搭去北角望出去有狗真係唔想送頭

好多粉紅人佢望左我一眼就冇理

爽 唔洗驚cam

今日朗屏站雙手一撐 雙腳一縮就跳咗入去
到屯門站同樣步驟
頭也不回就咁冇事咁走
不過feel到背後啲人有眼神同討論

香港人 應承我！
一日未答應五大訴求 都要繼續上街
9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

Pish

輕力一Chok,得咗

其實只要夠多人跳
大家比信心大家
就可以無視其他人眼光

職員自己人嚟 唔洗驚
你當佢紙板即可

推棍輕鬆

唔敢跳嘅話可以拎個冇八達通嘅銀包嘟左先，然後輕輕一推就過到閘，會比較大聲
但係記得你有拍卡架所以臨尾一路走記得用返個疑惑嘅眼神望下部閘機明明自己有拍卡都咁大聲

著校服跳閘捐閘做齊哂
放學一堆同學一齊跳
黨鐵職員完全捉都冇諗住捉

利申：共用ac

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
粉嶺女生 - 4/9/2019
9人離世

還有：
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

3個幾
一係用綠咭

香港方向閘左邊有條巨柱 可試

CW TO KNT
Just jumped

我跳開欄 個個望住我跳入去
西鐵站都好長好易跳
係天水圍跳
個阿叔仲要哇咗聲
我好似乜事都無咁就咁行去出口就走咗

吹鳩我脹 我就係要跳比所有人睇 等所有人跟住跳

三枝香個種 其實唔洗
用小小力就可以

利申 絲打 一下搞點 今日試左幾次

9月2果日大學閘跌親 就咁行入去搭黨鐵 之後去左上水落車 我一跳閘 前面有個呀叔話 「哇 咁跳都得既」 我見佢語氣又唔係diu緊我咁 就靜靜地走左

平常生活野就無謂分享啦
正如你食飯呼吸都唔會分享

正如你唔會分享沖紅燈經驗一樣

有人餓死啦!!!!!!!!

《急推》 前線唔好餓死呀

增加唔敢嘅人信心

麻煩手足幫手推推~~

《香港人權及民主法案》齊齊集氣

其實唔一定要跳閘 試下揀d無乜人既位去跳欄係會安全過你跳閘 新手可以係站內搵下平時無乜人行既位或者一跳就落到月台既位 去跳

利申：幾年前開始跳緊閘 而家咁多人跳搞到我自己都驚比人捉

大力d 咩閘都拉得開
太多查飛狗就跳欄

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

勁呀

原來係你
我直接推員工閘

藍線行闊閘 跟人過啦

啲仆街波板糖特登企過黎，我淆底拍咗卡先跳

我屯門站琴晚全部黃衫
只好跨欄

頭幾次跳到勁高動作超大
而家輕鬆撐一撐跳過 超流暢